是晚

我的晚餐很肥

天氣咁熱仲打邊邊

好耐冇打邊爐
鯇魚

兩邊湯底是否一樣？

成日邊 正

開冷氣打

是正

不同 一邊是 spicy一邊非也

你都可以邊架

會不會滾滾下變咗兩溝

唔會有 spice係入邊

如果火大，湯好易滾過界，最後得一種味

嘩呀蘭今晚咩事咁豐富

唔會啊 火力好細

今日是papa放假

咁開心

是但不太舒服 因為要汁野

蘭負責洗碗執野？

執碗整到隻玉手dirty晒

搽啲cream啦

有但係唔多用 蘆薈gel好冇用

現成湯底？

No